---
title: Ateliers
author_profile: true
header:
  overlay_image: assets/images/atelier-combat.jpg
---

- dessin
- combat à l'épée
- écriture
- poterie
- ...

Tous les jeudis, les paniers marseillais proposent des produits bio en direct de chez les producteurs ; légumes, fruits, œufs, pain, jus, vin, huile, olives, fruits secs, vinaigre, viande, fromages, ...
